專家指若下周確診數字仍高企 政府應考慮全日禁堂食

專家指若下周確診數字仍高企 政府應考慮全日禁堂食
2020-07-25 HKT 09:19

"政府抗疫督導委員會專家顧問、中大呼吸系統科講座教授許樹昌表示，目前不能指政府推出的措施無效，如果措施無作用，確診數字應該是幾何級上升，相信要時間觀望，目前較擔心找不到源頭的感染個案，令疫情持續。"

"若確診數字下星期持續位於高位，建議政府下一步收緊食肆全日不准堂食，防止人群聚集，切斷傳播鏈。"

連登仔做慣毒撚，一定舉腳贊成

有撚用 咪又係要返工 咁鍾意剩係搞鳩飲食業

放工架巴士逼撚到

都on9，個個之後要係街食未一撚樣
個個返工都有office/位 坐咩
一係你就停工，on9 政府

好心佢就忍痛lockdown一個星期咪掂囉

佢要你繼唔繼續番工呀，點會關

第3波爆係免檢班撚樣
你一日繼續放人免檢咪繼續爆
佢block堂食有閪用咩

鄭月娥：唔會中圈套

到時去d人去公園食 公園群組is ready

番工放工咪又係咁多人

個個7仔ok買凍櫃野食 十八區便利店群組

禁出街啦不如

連登仔會建議禁止公眾地方飲食

唔可以中計
唔可以停工

返工嘅逼埋一齊食飯盒

點解買外賣仲要加錢

其實巴士呀應該將所有座位減半啦
面對面坐嘅位就只能坐一個
連住來坐嘅位都係只能坐一個
成架車盡量不設企位

同埋應該行政命令
命令一啲根本唔係急切服務性行業嘅公司全部Work from Home

仲話9點後cut班次
你老母開多幾班限人數上車好撚過

直接lock down禁足令14日 小區管理
依d又唔學大陸 政治就學足

好彩只係停全日禁堂食姐
幾驚無得返工

777:唔可以中計 唔可以停工

仲要減班次 on99
根本搭車最高危 咁多人共用

放心喎

777 一定唔停工

放工禁足無問題
禁堂食無問題

取消特權免檢唔得
停工唔得

777實在好易知佢諗乜

116 5點後架架都坐爆人

咁人地外勤嗰D 可以喺邊食?

下 依家好撚多單係工作地方感染

扒房RIP

唔得㗎
香港冇得翻工代表世界末日先會出現

傻仔, 你唔封關lockdown100日都冇用啦

班專家離地到仆街
自己有地方食飯又可以點下屬幫手買外賣
輕鬆零風險

依家好多人在街邊 在公園食
仲唔衛生過在餐廳食
好心就lockdown 啦 屌你

點解你會覺得lockdown一星期有用

考慮考慮 考慮完隨時又多一千宗

繼續返工返學GOGOGO,BOMBOMBOM

無堂食 d人都係要繼續返工 有咩用

禁商場！禁足

連登仔最支持政府禁止哂香港人自由
唔比玩唔比食 只準返工

豁免檢疫咁撚多人 醒少少啦
最冇心抗疫就係政府

台灣no.1

咁係室外好過係室內🤔

林鄭 : 我唔會中圈套

天才

應該搞全日禁食，唔准除口罩食嘢仆街正苦

一邊繼續一堆人免檢疫入境

yep 留名睇有巴士群組...可能已經有

返工地區邊有咁多地方
餐廳冇得食迫人係街食? 個個坐OFFICE 有自己位?

政府可以有幾離地

痴線 個腦裝屎
禁左出入鏡免檢疫先啦

不如禁止坐公共交通
禁止多於四人坐升降機 （一人一個角）
禁止上班
禁止人與人公眾地方距離近於1.5米
唔比買外賣排隊

其實減班次真係反智到一個點，咁咪令吐旷人迫咗仲易傳染咗，弱撚智

agger 正苦死攬免檢疫班人

令人迫咗

仲有免檢，禁食禁足都係浪費時間

地鐵都減班次啦屌佢老母
雖然係非繁忙時段
但其實應該任何時間都加開班次 係睇你政府肯唔肯科水咁解

豁免檢疫係真正元兇
台灣no.1就係堅持封關, 0豁免

公園飲食群組
快餐點問口群祖
辦公室pantry 群組

咪岩囉
香港4大行業 無運輸 無飲食 無旅遊
得返金融

最好宵禁14日

仲以為而家lockdown就有用
外國lock左幾個月 點啊？

實有啦但點講啫 點知啫

佢無俾錢係上唔到車嘅，放心

幾時禁班火車頭

直接叫人停工啦，除了指定行業，緊急同必須服務，其餘嘅停工啦

利申：未試過wfh

信政府
唔驚

自由市場 禁唔到業主減租/免租

但係唔準人做生意 又唔幫飲食業交租

林奠個腦唔係裝屎咁簡單

返工外賣啲人咪一樣逼曬係度

問題根源

搵港共派錢補助

香港全部都係必須服務嚟

咁返工個個戴實口罩 但堂食個個人除底口罩 口水/食物汁液橫飛 又真係比較高危既

係唔封關呀，吹咩？

藍店唔捉一日都唔會完

parking fee

食嘢一定要除口罩
有邊份工係戴口罩就無法工作先

我既訴求就係返工

戒嚴圈套

佢禁火禁水禁電都唔會禁免檢

啱啊屌

推民族自強 香港獨立

有撚用咩，咪又喺全部人買外賣拎返公司圍爐食

一個中招都喺攬炒

停船員免檢同捉廢老唔戴口罩仲好啦

攬炒

太遲了
不過好過唔做

黃店真係全面退場喇今次....

你食飯期間成百鳩幾個人喺你面前行過
其中一個向你咳兩聲都唔支食唔食落去好

屌 要做既唔做

仲要cut 班次，好on9

下次就買完就企係條街食

//如果措施無作用，確診數字應該是幾何級上升，//

屌你每日limit 左個檢測數目就緊係唔上升啦

外賣返公司食又咪要除

返工=一定要喺餐廳/公司食嘢
Wfh=可以外賣返屋企食

最好唔洗食飯

on 撚 柒 79

打工仔連食都無得好食

抑鬱都似

俾佢做政府顧問，好快黎更加勁嘅第4波

突破盲腸

你咁做，點叫國家救香港

潛伏期兩個月都有，點搞掂法

呢位哥仔, 講明外賣加一蚊架喎

真心點解只是搞飲食業
唔通真係佢哋好恰啲

唔全體wfh既話全日禁堂食咪又係無用

一日免檢人士入境

做乜都無用啦

仲唔借機賺多筆咩

一定要開工。。。我生於工作死於工作

飲茶業個生計係咪大過全香港人既健康???

但係基本法話過
六點前堂食唔會有事

好多地方唔止加一蚊咁少

罪不在飲食業
係政府死都唔撚停工

擠牙膏佢特色

專家喎，食屎啦

外賣師

其它行為唔掂, 之後一定影響到金融業

封關呢？

最好禁晒香港人所有活動

但仍繼續放大6人同班水佬入嚟香港

禁返工啦
唔撚想返工

係咁攪鳩飲食業

就算專家今次估啱，政府啲嘢都係做啲唔做啲㗎啦

又黎星期日出黎交功課咁
加強得唔知咩次次星期日先出黎
等睇番工群組爆爆爆

唔係堂食，係office食，要傳染一樣可以傳染到

為咗保住你班香港永久賤民嘅狗命而限制我地強國同胞入境？邊有可能呀，分清莊閒先啦

直接頒布停工令算啦，學下俄佬之前既做法

基本法腐乳左係office 食飯唔會中武漢肺炎

office 食都好啲，到時成班人街邊食又唔會安全幾多

寫字樓群組 xx大廈yy層

真，以前周圍走做嘢，焗住堂食㗎啦，唔通買埋個飯上客度食咩

撚樣政府只係搞鳩中小企
想搞到黃店執笠
大家咁都唔明

然後spin 源頭去海員/機場
大陸轄免人士隻字不提

政府同你講可以彈性返工放工 實情老細見你遲一分鐘都扣糧出信

仲要唔似餐廳咁易管理

坐得幾迫冇得控制
奶咗嘢冇得最終源頭

專家食屎

禁堂食，可以外賣

啲高官係唔係有私家lift 高IQ 局長話口罩都可以慳返俾人用

個個好似你班高官咁係office啊？大把人要開工搵食㗎

又唔禁免檢疫班友落來，都唔禁全港人返工，仼日禁堂食有乜用？

死攬支那人

政府係咁推啲責任落市民度
搵市民埋單
再向特定行業開刀 飲食、美容、健身、party room 等等

關餐廳乜撚嘢事呀？個政府根本都唔係對源頭落藥？

屌你老母係街食lunch？

佢哋仲要有得自己一間房食外賣

但全面封城執行得好嘅話就算唔能夠全面阻斷傳播
都可以減低個速度同嚴重性
更重要係拖時間等醫療壓力可以舒緩下

唔封關宵禁都冇撚用啦

病毒唔會喺office傳播

搭車逼到

好心記者都追問下呢個問題啦

日日公園成排廢老坐係度都唔敢清

停駛公共交通工具

係船員機組人員！

師兄打呢段嘢有冇用腦

不嬲唔係為咗抗疫 政治手段黎

咪係

黨鐵迫到企都無地方

根本上交通工具反而要加密班次去梳導番人流
on9 減班次d人咪聚哂一齊

777: 咁咪姐係罷工 我唔會中圈套

全香港shut down 一個禮拜仲好啦

之前好似有一單office傳染，係兩個人都帶飯
其實office可能冇位俾咁多人食飯

去到立會投票前兩星期就會。
時間差唔多
每日爆1000單咁就好合理。順便延遲投票。

禁堂食係真on9 大把人冇固定地方食嘢 周圍走
然後又熱 公園又迫滿人 又除晒罩咁

有啲食肆開始外賣+2

到時地盤佬坐晒喺條街度食

咁黑驚咪有錢收

要禁就拿拿臨啦
再考慮就每日+500

唔停免簽閪
停堂食，笑左

仲要考慮
究竟要幾on9先可以做官

病毒唔會去office

好！支持攬炒

公園
街

一日唔封關 點都會爆

咪係。dllm, 專搞埋d 唔等洗既野

啲餐廳真係含得撚

仆佢個街杏加橙，唔係源頭全面封關堵塞漏洞解決問題，只會累死小商戶

核彈發射緊

腦細：屌你，你早啲出門口咪唔會炸中囉，就算中幅射都仲有時間返工呀

D人咪又要去街市買黎煮

每人派十萬頂兩個月，就個個都好合作+條氣好順

爽 食肆仆街啦

毒撚或成最大贏家
毒撚唔出街都唔會死 班外向撚唔出街就周身唔舒服

專家你個政府檢測數字龜速上升，確診數字點幾何上升呀

D措施下下見步行步咁 個損害仲大

一刀切 齊齊捱14日
好過搞幾個月仲沒完沒了

呢d 真係有用既野政府點會做

我要禁足令！！

其實佢唔搞好豁免檢疫
就算真係唔出街一排
過一排咪又係爆返上黎

準備睇商家作反

錯曬焦點
唔肯認班豁免檢疫嘅人出事
搞乜閪飲食業
飲食業而家係咪得撚罪咗你林鄭班臭閪

多謝工聯會

其他依家中午堂食已經好少人, 我本身仲要食12點,
如果買返公司食, D同事坐晒係度仲多人過堂食

仆你個街 根本要禁止豁免檢疫同封關兩星期

點解唔係強制實施在家工作呢?
搭車又迫又盛 有口罩都未必有用啦

唔可以中計停工呀

好想睇北京點名批評香港抗疫效果差

777:唔可以歧視国內同胞 唔會中計

肺炎先死唔夠廿人
日日食外賣+無得做運動+俾個口罩焗撚住成大半年
+禁撚到好多人失業對心理既影響
對市民身體既影響肯定唔只呢個數
專家唔識計呢條數呀

考慮完都已經爆到九彩
啲政策快少少啦屌
推黨安法啲惡法又話咁快搞掂

777:唔可以中計
全港要繼續番工
大不了放工後禁足

但繼續發出免檢

個個坐office中招了